陶傑屌緊張超雄

雖然我知唔好再講，要專７２１，但陶傑屌得幾中point